Apple 已跪低

iMessage 嘅官方 add-on #image 搵 GIF 功能已經跪低咗
搵 Chinese 係搵唔到任何嘢

下面呢堆 keyword 全部搜尋空白

Tibetans
Uyghurs
China
Chinazi
Tankman
June 4
Tiananmen
Pooh China
Free Hong Kong
Xitler

Source:
原 post︰
關於個 add-on︰

訓著左幾耐

八達通都唔用點解冇人杯iphone架

官方 addon 係邊個？我洗完機冇 gif 功能

twitter
話俾realDonaldTrump知

咁講真係冇手機好用

見到有簡體字真心不安

公道d講，人地寫明係支那嘅認證

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

因為香港中國係賣同MODEL, 其他地方MODEL 係冇的

你有冇試吓用#yellow object？

知唔知點解搵唔到
因為THEY HAVE NO STAKE IN THE SOCIETY

gogogo

咁仲可以用咩電話

仲用八達通